泛民多年黎雖然錯 但獨立睇呢三個月都叫做足野啦

話佢地做戲又好 拎光環都好
呢3個月好多時佢地做盡晒佢地既力幫大家啦
票投唔投佢地冇所謂
但見有POST見許智峰比狗拉仲屌佢
真係好心痛

熱普城仲係咁攻擊緊泛民，大家清楚邊個係5毛啦

係

熱狗好on9剩係想分化

只投許智峰

班熱狗永遠都要求人地做足佢地心目中既100分

單單講呢幾個月
後生嗰啲例如許智峰鄺神幫過幾多手大家有眼睇

同意

香港人進化左，泛民一樣

係

不分化

就當許智峰做戲佢都叫做做得最足最冇欺場o個個

佢830先比人拉完黎
今日都仲肯企出黎對住班有槍低智癲狗
其實要好大勇氣

真係做到野喎

支持

出現了

同一目標 就係同路人 可改善 不割席

依家唔係搞分化嘅時候
獨派入唔到閘 我可以同你地泛民講下次我一定含淚投泛民
票方面唔好擔心 但唔該生生性性
唔好搞彎成個運動
呢次係泛民最後一次機會證明自己
如果唔係香港人一定唔會同你客氣

唔好講分門分派住,打贏左5大訴求先。

［極重要］全民錫春袋！！

人地入過中聯辦嫁

熱狗成日久唔久上黎分化

唔係話分化
不過咁多位會上前線既泛民議員
許智峰係對班狗最客氣最有禮貌
佢次次都係想解決件事，而唔係有心挑機

咁樣都拉

屌你泛民打手唔好出嚟試水溫呀，大團結唔屌住咋，唔係失憶呀。

就算幾膠都好
至少人地係走出黎企前線一齊食催淚彈俾狗推
即使係做戲 點都好過一大堆隔住個moon搞抹黑分化既人
野野都有血有汗 (白頭佬呢d有事唔見左人既除外)

錯就照屌 做得好要讚